---
title: "Simple Captcha"
date: "2005-06-19T03:35:00+07:00"
tags:
  - Tools
---

Gw gak bisa tidur... padahal sore tadi gw ngantuk banget! emang sempet
tidur sih, tapi sekitar jam 11an kebangun.

Akhirnya gw ngotak-ngatik bacaan gw. Sebenernya dah dari kemaren gw ada
kepengen bikin plugins buat wp. Cuman ya plugins apa?

Pas gw liat blognya si [Geblek](http://jokosupriyanto.com/blogku/) tus
liat di sana ada spammer dengan kata2 'poker' (padahal dah pake
Trencaspammers.

Gak banyak omong lagi deh, gw coba2 bikin [plugin
captcha](http://malam.or.id/blog/wp-content/simpcaptcha.phps), sapa tau
berguna. gw ada sempet nanya2 ke doddi soal script gw, tapi dia keknya
lagi serius2nya sama b$ :D
